遇到一些後悔的事會如何釋懷

依家好down

咩事down啊？
同我講！

唔釋懷 永遠記住